(CSGO)仲有無人留意呢隻驚

啱啱又打完個major Liquid又攞咗champ
無睇一排 NA又出名throw變到攞4個major champ 究竟係咩因素
仲有zywoo呢個player呢年見佢打到着撚晒火 係鳩咁clutch 真係癲撚線

Stewie2k

次次輸pistol 隊友起ak比佢就着晒火

Adren回歸佔好多功勞

D match point choke少左好多
Tact又進步左

好多時候去到4強先好睇

32強16強
好多時避隊
HEA 打,曬精神捱眼訓

A星無晒以前嘅統治力
以前睇會覺得無一隊打得贏佢
但係依家

tact唔識睇 反而覺得其他勁隊統治力廢咗
ast mibr nip呢啲完全已經不復當年勇
話時話nip個2個老餅退休咩

睇咗2場ast 覺得device跌watt跌得好勁

Gtr今年退，森林未有啦，仲靠佢carry緊

forest都差唔多3張野gtr
gtr真係早啲退做coach好過

gtr 應該打埋個major 轉隊
真心想佢直接退休算
遲啲又好似pronax 咁喺廢隊打唔起咁默默退休好慘
利申：gtr fanboi

ast 俾個blast 搞到收咗皮
mibr 連 coldzera 都要走

COLDZERA 1年前就想同TACO走啦

device失準 zywoo又着撚晒火

5河係咪高登csgo 果個

時事台成日開建議post撐義士
唔玩假膠了 人地綠卡持有者都特登返香港抗爭

device = overrated as fuck

liquid條條友都勁到飛天 睇住twistzz 踩住火連殺兩個
哇 成個烈士咁 睇到我都興奮

講真 好想kennys東山再起

佢TSM個陣唔係好撚勁咩

twistzz final overpass deagle clutch睇到我跪係到

dupreeh重要好多

kennyass變咗無咩突出 平平無奇 又唔係廢但硬係無咗之前1man team個種實力

nerf左awp movement

dupreeh 好似都跌緊watt?
無咩留意ast

之前係Titan kennys勁撚到痴線

哇屌 好耐無見過呢個名
你係咪膠登

device 殺唔到人唔會影響astralis好多
dupreeh magisk殺唔到就收皮

唔係 igalden叫ciri唔知乜柒
幾年前話自殺果個呀嘛
而家好似冇事

Steam仲見到個位巴打上線
無事啦

Stewie 好激動，見到佢搵到隊好隊真係好開心

成隊TL，上上下下每個人都真係好正

另外，每次見到stew串mibr啲人，就覺得其實佢當初喺SK玩得唔係幾開心

真係 用在elige 3粒彈AK穿bench爆頭 睇到呆咗

佢同tarik plan c咁濟

Device都overrated 咩料
同埋vitality 同一人戰隊無咩分別
場場都靠zywoo

Tarik都好可憐，畀人bench咗一段時間，好彩NRG收咗佢

carry到咁都要輸

device唔overrated?
定係你睇highlight

zywoo impact得黎仲玩得好smart
vitality食佢多過astralis食device

佢嗰種carry 又唔同s1mple 以前咁
ALEX 黎咗之後都好明顯成隊勁咗
除咗最近Apex 得閒派下膠之外
以前happy 係度嗰陣廢到

Igl幾時由nbk轉左alex做

香港kennyS在此

睇下比賽好啦
落手玩既全部都係外掛

好耐冇玩

搵佢果陣就係 (唔知有冇記錯)

睇twistzz 打anchor 啲1vX 真係超好睇
完全無多餘動作 唔洗靠flick 完美嘅movement/position/crosshair placement/ decision
次次都打到2隻以上

kennyass就算啦
淨係識用awp

有無人仲有玩 CARRY下小弟兩星仔 近排玩5E

枝awp咁穩
定係你見astralis最近咁頹就話佢overrated

打個位咁舒服 換jugi valde一樣咁打
Big game隱形唔見你講?
數據好睇唔代表佢既frag帶領到astralis贏
Dupreeh magisk 仲緊要過佢啦

得依兩隊

唔關統治力啦
csgo 好睇O個隊有冇化學作用同合拍性
ast 其實都係稱霸左一年多D , 18 年去到19
仲要冇一隻係特別超班
fnc 以前有 jw , olof , krimz , flusha, dennis 5個都頂級 (當時)
SK 有fallen , coldzera , no. 1 awp , no.1 entry/ clutch

去到AST 堀起 係所有隊伍都重組緊, ,冇一隊係成形,
連SK (mibr) 都拆夥
2016年前真係 頭10隊都係EU
近兩年已經好多NA 頭擠入頭10 , NRG , LIQUID
EU 最大問題係人人技術太好, 好多個人主義,
變左成日重心都落O係最勁個主力
你睇下simple , guardian ,zywoo, olof , kennys

加埋成日笑NA CS <<< EU CS 又睇低 na fpl ranks
NA 進步得超快都唔發覺
我覺得NA 雖然都係好易choke, 好多撞板, 好多低能野
但係因為佢地唔怕衰 同冇咁自我中心 造就左 E 家 幾隊NA top team
68 日內 4個title , 好似得liquid 係史上第一隊
(冇聽錯直播講的話)

GTR 姐係 get_right?

點解? coldzera 同fallen 不和?
之前唔係踢左taco 去liquid 之後又畀佢番黎打?

stewie 點串mibr D人?
上年佢地係炒大鑊 先放走stewiee 同tarik?

亞洲除左5E
都冇咩正式O既大平台去打competitive
esea 好似有亞洲server 但係聽聞廢的又冇比賽
faceit 好似一樣有亞洲ser , 但係唔夠大型
得番大陸O既5 E 係夠多人玩同有ladder 有大比賽

本身就預左cold走boltz走
搵niko+shox組國際隊
Shox老婆唔去變左搵niko+rain
Rain唔去 niko又唔想去
跟住到s1mple+krimz
Krimz份約就完但唔work
最後s1mple+flamie都無限接近咁濟
變到stewie+tarik呢個condom duo

係

本身想搵Autimatic先嫁，但佢唔去

freemen終於去tyloo
希望黎緊major 有好成績

tim夠義氣
tarik俾人踢想返c9冇人show佢

啲成員唔同哂

佢番nrg 個role幾岩佢，係除左槍法鳩左之外

有無放刀或手套?

C9 咁頹,
畀都唔要啦
得rush 同autimatic 叫做ok

自從faze同mibr組super team開始冇睇
咩事兩隊都收哂皮

Rush 雞肋，勁又冇佢份，屎又未到佢，好平庸

mibr上年內鬨到而家
faze踢karrigan留niko做igl
但olof rain跌watt太勁
完major入coldzera睇下打成點
不過都唔多睇好架啦 始終差隻igl

而家都一定係Neo 做IGL架喇
不過又唔知佢做成點
起碼都叫做Star

This can help you

ruby flip 岩唔岩？

留tg?

你留tg